Bob叔出40萬，大J出100萬，香港兩大youtuber

香港真正youtuber，如果佢地channel有得donate 或比錢subscribe 一定支持

紅磡指揮官鍾雅倫表示要黎搵街坊覆桌

仲自立「辱警罪」
因街坊屌佢老母，立即情緒失控，瘋狂向街坊噴胡椒
最後以「屌我老母」罪名，將街坊拘捕

[辱警罪已立法] "冇冧巴"紅磡指揮官鍾雅倫，被屌老母後情緒失控拘捕街坊

偶像！！！！！

ching漏左達哥

大J好似本身有錢 連登唔係要donate俾佢
而係要自己開個眾籌 用黎俾獎金知道內情既人

屌佢老母真係好大罪, 增加佢增添細佬妹可能性, 禍害香港

捐钱有咩用= =

系面书到关注先有用😎😎

迖太祖666🤙🏻🤙🏻🤙🏻👌🏻

好型

突發！香城online現已公開發售！

兩種性質嘅事。唔可以扯埋一齊講
至於大J出1球野等勇者爆料隨時勇者會惹殺生之禍，安家費1球你覺得夠？

屌你成陣支那味出哂黎

真係做實事 出錢又出力
明明可以咩都唔理走去日本住
之前仲對佢反感 成日追擊佢
真係呢啲時候先睇得出邊個係人邊個係鬼

伍公子, Bob叔, 大J, 達哥香港BIG 4 youtuber
前三者出錢出力, 後者出小禮物持續關注, 大家都係功德無量